有冇人好憎D game有限時任務/支線/劇情

特別玩rpg game個陣
如果想唔睇攻略玩
玩到爆機肯定會miss左D野
唔重玩就補完唔到
但睇攻略玩又會覺得劇透左冇驚喜

咩隱藏寶物要搵曬成個場先有一件

有時為左唔想重玩
每次劇情推進小小就會去番個城同晒每個人講野睇下有冇支線
真係人都癲

係咪講緊dark soul

唔係啦
好多rpg都係咁
例如閃軌個D

漏左d野無做又好似差咁d 逼住睇攻略

好煩

我只想講一個反例
Dead Rising
俾鬼佬做竟然cut左時間限制呢樣嘢
變左一隻普通到弱智嘅打喪屍game，得畫面進步
鬼佬整動作game嘅concept真係好廢，連垃圾稻船都可以屌打佢哋

Greedfall

我覺得佢如果係show出黎既限時冇所謂
Dead rising 唔show出黎既限時boss 人質個d唔睇攻略有咩可能救得晒

同意 買得隻game 都係想享受晒成隻game 既設計
唔睇攻略真係miss 晒
睇攻略黎玩又無意思

係

最憎就係為玩而玩
想enjoy隻game變左每幾分鐘暫停>睇攻略

所以個人打機好少解白金
miss左D杯就由佢

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

有時唔係拎杯
係可能劇情/得意野個D miss左

從來唔追獎盃
少好多呢D 煩惱

第一週目預咗自己會MISS嘢, 唔睇攻略盡玩
真係好想玩D 支線劇情/ 第二結局先會開攻略玩第二次

以前玩幻想水滸傳爆機想儲齊所有隊友，原來有d要某個時間前做，鬼知咩

有時間點呢d唔睇攻略真係一定miss

好難搵、冇提示係另一個問題，要做到收收埋埋又要咁啱俾玩家搵到好睇監製嘅實力
但完全冇限時壓力